大J 直播討論區

有冇手足睇緊
我愛大J

東涌出緊收費站
但阻緊車
希望救到手足

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

我愛大J

推

訂閱左.....
利申前達哥死忠

達哥呢呢

咁高調

達狗係 完美世界

大家唔好唔記得牙屎

希望佢救到手足

大J直播狂串中共

佢就好
日本藉

佢隨時走得都出心出力

大J

其實佢揸車係陪塞？唔見佢扮死火幫手再塞啲

叫佢錫維尼春袋啦！佢老母臭閪

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站